831前請廣傳

唔好比任何手足落單
走之前望望後面有無手足比狗咬住
(通常D狗都係會一,兩隻衝過黎拉住先, 同主車群有一段距離)
如果有,係安全同可行的情況下一齊拉佢番來一齊走
一個都不能少

另外，
請盡量唔好掉口罩
有買開都知本地貨源緊絀, 外地拎貨返黎又需時

光復香港 時代革命

前線需要玩具請落國難五金

另外想支持國難五金的考慮搵奸商訂卡

奸商搵幾多 一部分投資國難五金 一部分幫助既某些手足生活同醫療費用

銀行戶口: 015-256-68-02365-9 (東亞銀行)/FPS

FPS識別碼: 3618246

PM TECHNOLOGY LTD

另設海外訂卡渠道
Paypal: freemyhk@gmail.com

香港自由之書
FB:

有咩問題ＦＢ／ＴＧ搵我地：

Telegram:
義工一號:

義工二號: